民陣立即搞9月8日大遊行！

話比全世界知，我地對今日特首既回應唔收貨！關係法一定要通過！

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

9月8日一早定左去美領支持人權法

遊行去美領之後集會囉

推到民陣睇到

全民學唱美國國歌
The Star Spangled Banner

美國人開始支持我地，大家上Twitter like 下pose, follow 國會議員特別是Sir McConnell 。他好支持香港。

五大訴求，缺一不可！